[民間公投]你贊成11.24區議會選舉要被攬炒嗎？

贊成，我唔介意/好想區選搞唔成

反對，我好介意/唔想區選搞唔成

呢個唔到我地決定
當民記工記發現自己嬴面唔夠
搵人扮吹雞投票日搞事
林奠順水推舟話嗰日社會唔穩定，黨鐵停駛，咁就無得投了

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

拖延回覆參選資格或最終DQ個別參選人，
令選舉過程不公。

如果黃之鋒被DQ，或觸發民怨第二輪爆發，
區選搞唔成機會就會大增。

#dislike

如果比民建聯連任，先係真正既災難
想改變政府政策推行，要由區選做起
這是第一步